[痴撚線慎入］大陸獨創頸椎痛治療法

有冇巴打夠膽試

鬼國

睇完頭幾秒之後唔敢睇落去

死左就唔痛

結局係點

痴撚線插入去係咁了
好撚似烏克蘭殺人事件段片

條友係咪死撚左

神經斷咗 梗唔痛㗎 不過副作用係癱咁解

條友植物人黎？

當人地已經發明到微型鏡頭插入個身體係入面走黎走去做手術已時候
大陸仲停留係千幾二千前古法刮骨療傷

好似死唔去

痴撚線

枝野見過 就第一次見人用 wtf 咁大角度了

條友死咗未...

點解條友郁都唔郁? 係咪屍嚟架?

好恐怖

唔係 佢途中有張開手

屌bbq呀依家

睇完即刻坐返直個人

手術成功，但病人死左

痴能線公司

魔術黎架咋？

條友仲要大大力咁插

係咪有局部麻醉

無左頸椎就唔會病啦

整死去，再拎器官去賣

D魚死咗都會發吓發吓

真人真事
我媽以前腰有事，聽佢講係呢個方法醫好左

香港都有

劏豬咁
勁9大力

佢話痛唔痛

屌你整緊片皮鴨咁

屌 想知原理

屌真係似死撚咗
最尾十隻手指直晒

唔記得
但佢依家係有個針既小疤痕係背脊度
唔係見到呢條片我都唔知原來咁恐怖

好啊中國死越多人我越happy

手術成功 病人死亡

頸椎唔舒服周身唔聚財咁

有時大力挫左扭右啪啪聲係好爽，但已經驚整傷

又唔見有好多血喎
想知係咩原理

我認我廢
夜媽媽唔敢開黎睇
怕陣間發惡夢

咩醫法黎

睇唔出佢嘅動作有咩步驟，似係憑感覺去撩，就算當你個療法係work，個失誤率只會有增無減

背後嘅原理係咩

好似劏牛咁

Dry needling

頸椎痛咪多啲休息囉
洗唔洗咁

有冇效真係好難講
俾著我都係食止痛藥好過

我都係咁諗

呢個方法別名係咪叫 重新投胎法

睇到好爽 好想試下咁樣吉人

睇完今晚唔洗訓 形住個背脊有野

完全唔撚同㗎喎

我頂到第34秒...頂唔住

活締
用一條尖銳的鐵線穿透脊髓，完全癱瘓其自主神經系統，魚體會停止所有運動，當過程完結，壓力信號亦不會再產生。

未睇片睇晒d cm
背脊已經赤一赤

痴撚線 同埋條友隻手郁得好唔自然

支那自從幾千年前發明咗四樣嘢之後，今日終於有第五大發明

應該係叫小針刀 可以google下
香港台灣都有做開

條片好耐了 冇記錯好似係中國既中醫學院示範黎

屌那聲 柒左 原來係同當年同一個post

真係成身都涼哂,屌你老味,插入去個時求其咁了

穿椎刺啊 不過條友消毒 畫圖都無 劏豬咁撚樣 痴鳩線 仲要咁撚大碌

會唔會細菌感染

呢種應該係同小針刀原理差唔多，好多時腰痛頸痛係因為組織不斷損傷+炎症，然後組織會黏連搞到成日痛。

佢拎支野狂插入去係將啲黏連組織拆返鬆。

Btw，其實脊柱嘅保護性其實比好多人想象嘅勁好多，佢咁樣好難插得死人。至於後頸嗰一下只要對解剖了解就唔會插得傷人

將空想變成事實只要有個地方比頸椎痛更痛就唔覺頸椎痛

佢冇再痛

睇完個人軟晒...🤪

公開處刑

但條友真係斷鳩估咁撩
失手我癱撚左無仇報

插死咗都還好...
癱咗就無仇報

睇到好不安

放血？

因為死左？

我估呀 用枝野界開入面痴住左既肌肉？神經？

條友無理由無反應

咁似以前解剖青蛙之前要整死佢既方法既？
好撚痛

Bam

應該死人黎

好事成雙

樓主

留底seed先好走

派遣女公關彩華 三上悠亞 已cut片段

針刀，結合現代手術工具與中國傳統針灸的療法

好多年前了嚄，有學過一段時間

咁插法會唔會插中D內臟

黐撚線

咁搞會唔會大出血？可以醫乜嘢病

thx bro～

我都諗起呢樣野

咪臭係，唔𠝹開睇鬼知邊到有問題，就算照過再憑佢記憶搞都gg 喇

似浮針+針刀，你見佢破皮後再向上撬起嚟撩，可能係想撩鬆皮下筋膜啲粘連，皮下堆嘢，可能真係唔多痛

血就一定有，咁插法微血管爆唔少
有少量內科病可以醫
主要係軟組織損傷效果顯著
例如腱鞘炎我聽過一例就施一次術就好咗
其他關節炎，頸椎腰椎病療效都唔錯

俾老婆睇左，佢話大陸針疚法既一種黎，
通常仲要係冇麻醉，當年佢上大陸針疚實習時成日見。

PS：老婆係香港物理治療師，之前進修讀針疚去過大陸實習

亦都無再呼吸

大多數病人做完會有同一個反應，郁幾下患處，一臉疑惑話「咦？唔痛了，咁神奇？」如果唔係醫生嗰邊嘅人，我會覺得屌係咪演員黎咖

支野好撚軟
通常醫肌肉痛症
原理好似係當你啲肌肉纖維受左傷再生返埋嗰陣其實會打kick，久而久之就會有痛症
嗰支野就係伸入去了返鬆啲纖維
有朋友咁樣醫過隻手，醫大陣真係第一次見

好耐咗

秘技來.

同用form roller有咩分別

活締

嚇死人
咁隊入去都無事

類似叫小針刀，聽講喺以前行軍打仗時其中一種醫術，我屋企有人做過，坐骨位，過程都幾恐怖，但醫好咗

好爽

如果香港有，會想試，起碼可以醫好頸椎痛

切乳豬

似針刀 av畫質睇唔清
正常針刀5cm左右 佢呢枝嚇死人
針刀唔會入骨既 只係將一啲比較緊既部分切割開

睇到d腳指都嗱埋晒

唔好試 排政府骨科啦
雖然要時間等 不過都好過呢啲黃綠醫生